［突發］大陸有rapper發聲被打壓

聽完記得CLS呀！
就算我哋真係做唔到啲咩幫佢
都起碼要支持下
別讓良心手足消失於沉默中

推！

在支那表態是需要極大勇氣的
快啲去支持下佢

Push

推呀！

連歌詞都要特登打錯去避審查
real cls

如果Hip hop企係極權果邊

真係侮辱左hiphopTupac 番生打7班rapper

所以我好欣賞佢
出於淤泥而不染

巴打都記得聽下

自製十一連

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

Yay 11連

繼續推

Push push push

Pish

Keep pushing

整多個十連

又十連

點解推唔到上去㗎

因為自己連推多過四下就冇月(好似係

*用

salute
鬼國勇武派

哎唔怪得知

仲搞到我成個戇鳩仔咁搞左兩次十連添

佢哋出一句聲嘅後果仲恐怖過暴動罪

Push arrrrrrr

推

Push 呀吊高你個海

Push 到1001

Push 到光復香港

Push 到有人理我

Push 到上去熱門

上左啦

Push 到天昏地暗

！？

Like左

Thank you!

仍然要Push

見你好辛苦 幫你推

多謝晒巴打呀

李志呢首歌都好正
其實仲有好多人被禁

push

Push 到人生盡頭

支那真係有人是無辜的

Push 到完成支爆

其實都好多 可惜我地都未必搵得哂佢地出嚟

痴L線，已經起曬創作者名同身份證。
WTF

咁講 中國真係有少少rapper屌政府 只係我哋睇唔到姐

*可能

支那豬有冇自由關我撚事

支那人 早死早著

全部實名制 有幾難
仲喺支那underground 小有名氣

是支那人還是中國人是有分別的

新疆rapper

豬就唔會作首歌屌支共啦

認真唔睇歌詞既話一句都聽唔明

關我撚事
香港都未搞掂理班支那豬做乜?
拉

應該係特登嘅 避審查

果啲乜撚野吳亦凡

中國手足真係攞條命出黎

無人話關你事
你咪走
香港未搞掂你唔好睇國際新聞啦

人哋有加拿大國籍
有咩事咪走路

Respect

中國式hip hop
無紋身唔屌政府唔屌警察
歌詞唔可以淫同毒

乖乖仔hip hop

滾啦你條支那賤種
貼支那豬既野死全家
啦

this is real hip hop

我係支那賤種我會唔會po一個支那封殺緊嘅人
Po一首支那封殺緊嘅歌
更何況佢唔係奶共
而係反共
反緊你，我同大家嘅敵人
我地唔係應該更加支持佢咩？

所以嗰班契弟叫說唱

你又應佢先好笑

on9到不屌不行

大家嘅信念追求嘅嘢都係一樣 點解唔支持

説唱只是歌曲風格
hip hop 是態度

啱呀，敵人的敵人是朋友

中國一定有嘻哈，但唔係電視嗰啲on9仔

輕輕幫推一下 想講 無字幕聽極唔知佢唱乜 最後禁入link check字幕

去推推推

佢應該係特登去唱成咁去避審查
啲字幕都係

揾命搏文宣

大陸連太空卡都冇

一起推爆

习曱甴

幾正，追求自由係所有人嘅權利

唉 睇翻cmt 好似已經......

推推

呢首都正，推！

無錯

I’m screaming out, FUCK THAT

諗起都好笑
愛國愛黨既rapper

=太監

之前套支那有嘻哈人唔笑狗都吠skr

Push 到high 撚大左

大撚把啦

乜鳩野中國有hiphop

屌你老母 rap 黎rap 去都係d 廢話

少少反對極權、社會、反叛精神都無

on99

宇宙漿教人Rap

Higher Brothers
88rising 個朵比佢哋搞臭左

Push 到fight for freedom

Push 到 stand with hk

Push 到林鄭下台

Push 到精神錯亂

Push 到老豆都冇飛

呢d 五毛級數
樓主慳啖氣啦

諗野仲係on99, 以為lay 係連登就可以推倒牆國

Push 到大J 植髮

習近平rapper

屌 呢隊柒野

啱，理佢就俾咗$0.5 佢

陪你傾住計 push

Who cares
佢地一日唔反抗去奪權，一日始終都係殖民者既一邊

我第一次聽88rising 隻碟就覺得佢地係老鼠屎

咁人哋發聲反抗你又屌？

連登有愛

中國hip hop

已經 好～自由

Push 到世界和平

我無屌喎ching

Push 到蘋果廣告

反左你睇撚到咩？on99

微博，wechat 全部極速封post, 出黎反抗的極速拉人

以你咁的邏輯
歐美戰線 一樣可以咁同香港人講：
「Who cares
佢地一日唔反抗去奪權，一日始終都係殖民者既一邊」

Push 到製作公司

Push 到藍絲全滅

就算套落香港都好make sense
香港人唔反抗既話的確就係殖民者既一邊
自己都唔幫自己，淨係想人地幫自己爭取，的確係抵死

Push 到電腦大爆炸

Push 到存檔死清光

Push 到習總敗北

Push 到三戰開打

Push 到革命成功

so true

Push 到同志努力

Push 到懷疑人生

push 到失去理智

Push 到痴撚左線

Push 到眾叛親離

Push 到冇人理我

Push 到筋疲力盡

pish

Push 到連仔入嚟

Push 到望遠入嚟

88 rising隊High Brothers

Push 到搶到口罩

大陸hip hop 撐警察

垃圾護旗手刀boy

垃圾中嘅垃圾
佢哋喺英國被觀眾撚嗰一場睇到我大快人心

推呀屌你老母

失望
佢曾經係我最睇好嘅香港producer

NWA says fuck you

人哋洗緊港紙搵緊人民幣

Push 到hip hop 復甦

英國發生咩事

同胞黎

由佢去參加支那有嘻哈嗰吓我已經知道大鑊

扮得好唔似
香港不嬲冇乜人講滾啦

p

冇估錯應該都有上pincong
respect

佢係英國嗌嗰啲奶共口號
咩一個中國嗰啲
跟住比台下班英國佬叫佢收聲
然後higher brother 嗌one China
佢哋下面就嗌two System

我就係喺pincong 睇到跟住走咗去聽

like左但把電子合成聲我覺得幾恐怖

係喎
觀察得唔夠

手足

都係為咗遮住啲用字姐
我去咗聽佢其他歌唔係咁樣

希望佢大步檻過

有冇冇filter過既歌詞?唔係好明

我試吓

Sorry已經有人取代左佢
阿李

屌好撚on9

雖然我覺得真係唔好聽
甚至類似初音咁歌
但勇氣可加

我第一次聽到嘅時候笑到碌地

勇氣分就已經+1000

呢個係佢IG?

721 831 101 1111

幫手推

係

港人永毋忘！

馬上叫人fol sin

搵我？
利申 agger

你翻去超躍李寧啦

好勁

佢有呢個勇氣去做好多人唔敢做嘅事

願君平安

Push 到今晚四點

Push 到人人自由

Push 到蘇聯解體

呢d叫rap?? 鄰國rapper功夫胖&nineone正

呢首唔係 但佢多數歌係rap

Push 到三萬全中

小弟岩岩開左tiktok 請各位多多支持本地音樂 笑撚死

Push 到連登死ser

矛盾到呢

Push 到fol 佢IG

Push 到好鬼眼瞓

真？而家先知 btw push

Push 到五大訴求

我都係而家先知

幫你推多下

建制Band仔

Thx

咪即係rap talk 三字經

Pace and love

真
大陸狗要言論自由唔關我事
真人見識過有人李文亮單嘢，微博要求言論自由，另一邊箱屌香港人搞事

唔好係唔係就對號入座以為係同路

去睇睇佢IG 先啦
Yellowsonki
Click [是]嗰個folder

88rising入面剩係鐘意joji

要特登嫁 打正字會過唔到審
有時佢地想講民主 自由呢d字眼
一係要影射 一係打同音字(敏煮 字油)再以圖片方式發聲 好撚慘 好撚複雜

黑肥仔都好聽

Yes
Or 打支那語拼音

我幾鍾意NIKI

Rich 都正

Push 到我有朋友

Push 到疫情收皮

Push 到三上悠亞

「解悶工廠」 點解還押抗爭者仲睇到連登？

Push 到我冇晒貨

好有心機

Ok
我認衰仔

Push 到落雨炒蛋

香港都有rapper話咩唔講政治

錯就認 良好態度

cough Bakerie cough

邊撚個佛山火炭麗琪？

收皮啦HB,成班奶共狗
特別係個肥閪knowknow

Fuck ‘em

深圳開show 坐監

Push.

Push 到屌你老母

Push 到全球見到

Push 到勒邦占士

NIKI

Push 到人人都聽

佢嘅R&B 好有mood

Push 到今日熱門

Push 到正苦回應

rap

Push 到白宮淪陷

Push 到底角三分

咁又唔洗 保持距離先啦 到時又話大外宣
我只係想俾大家知道新冠国原來有嚟啲人

都係

竟然冇小粉紅去留言

佢微博ac俾人封左

新冠国真係好難斷言佢政治立場

真係今日唔知聽日事

但係佢又五大訴求，又被真封殺
唔多似

正常

關奶共占乜事

大家權衡囉 陳秋實都唔撚見咗啦

支國而家都冇呢首作品呢個人存在

要一改連登風氣

大陸人唔係全部都抵打
唔好再比五毛分化到
要connect埋大陸人先係成場抗爭嘅勝利點
多一個朋友少一個敵人

陳秋實過咗好耐，出咗名先封
佢未有人留意到時候就已經bye bye 左

Totally agger!

難得係中國搵到個唔係淪落到做維穩機器嘅rapper

樓主

如果連香港人都鬧大陸人
大陸重邊有人會嘗試反抗

以前好鍾意
依家不了
BTW我覺得MASIWEI唔似小粉紅
佢啲舊歌係支那俾人封殺得好勁
IG又冇出過護旗手 打飛機post
另外果三件食屎

係，係一個真敢言嘅rapper

有人理我我就已經好開心

一齊推

佢哋一team冇計wor
利申 我係唔知佢哋啲人同事

好！

Push 到P巴甩P

好on9
為咗新冠国啲政治正確而搞臭個朵
搞到消失咗 twitter都冇曬聲氣去幫佢
故事教訓你真係唔好出賣靈魂俾新冠党
真係用完即棄

Push 到港豬打鼓

俾三件小粉紅整臭朵
琴日個psyp又出打飛機文
訓醫院就打曬飛機咁話支那醫療好好
祝佢中武肺

啱
支共利用人啲招數一流

咁祝啊咩masiwei 早日離隊

Push 到達目的地

同劉曉波一樣
其實佢地比任何一個支那人重視國家
但係比國家收左皮

Push 到時再算啦

支持

支那不需要愛國者
他需要盲撐的人

Push 到底有冇人

Push 到西伯利亞

Push 到場後檢討

Push 到感人的歌

連登仔唔好再打飛機

Push 到推倒圍牆

Push 到好想睡眠

嚟句真

Push 到真係要瞓

明天再Push

樓主早抖

唔好聽但支持

你都早抖

大家好 我哋係一班朋友希望幫到有需要嘅小朋友 我地明白連屋企人都唔幫你嘅感受 但你要知道 你有一班手足 家長同我地喺後面幫你 有需要嘅小朋友可以搵我地

不完美可接受但要改善

我唔明

利申：閱讀理解F

理鳩得佢咩
人地要言論自由 冇話要支持民主呀

此人已被消失

有冇RAP係唱好新型國?

大把

我愛西奧

搵緊人民幣仲要人體諒 以hiphop人嚟講真係羞啲過做雞 去玩pop同啲小白臉唱歌算啦

你睇吓香港 有奶其呢啲柒頭

直接玩64

算啦呢啲都唔係rapper黎

仲成日以為自己好有地位我屌

佢唔係先

有乜地位要lyrical 佢冇 要melodic 都唔會聽佢啦
呃下啲未聽過rap就話lit shit🔥個啲都仲得嘅

osh

吓？
佢支持五大訴求wor

基本上過節目有鏡頭嘅都係愛國rapper
就算Cblock都可以收收皮先
CDC無一個唔係紅底 High Brother 都有歌你唱Made in Chi na

認同

唔怪得新說唱咁快走

我上面先叫你去睇吓佢IG
就係因為佢入面有自己支持五大訴求啲嘢

聽完好感激

師兄識嘢
88 Rising入邊我都係最鍾意Niki

有幾時唔打壓？？？

NIKI 把聲好smooth

>Chinese
>Rapper

Choose one

又咩Style 都唱到，正心正

首Shouldn’t Couldn’t Wouldn’t唔知loop左幾多次

有冇片睇

師兄果然識貨
我就鍾意佢首La Cienega
沖涼聽一流

我搵唔到

呢啲真係respect

呢啲係真勇武

我頭先都搵咗排跟住搵唔到
反而搵到啲外國YouTube Channel屌佢哋又要做Rapper又要支持香港警察
comment都勁多人屌柒佢哋

有聽開hiphop 嘅 點會鍾意一隊傀儡

你想要言論自由？
睇下本中国憲法寫乜野
中国係一黨領導下既多黨合作制...
咁共產黨執政做野咪合憲合法

再睇下公民權利和義務？
中国公民依法享有言論自由...
係呀，中国公民呀有言論自由呀，你呢？拎張身份證出唔睇過，哦，係中国籍永久居民...sorry, 姐係言論自由都係無你份

你老母就手足

同胞？鬼得閒同佢同胞
你要做中国人唔好拉晒所有人落水ok?

認同

連登太多極端撚啦

用ming仔條bar黎計算

連登真心膠只接受最右邊，最黃嘅，其他全部係藍/偽黃

我本來以為法治病毒omdb-19恐怖過武漢肺炎，點知原來連登啲大中華病毒先係最恐怖

［正經post]希望下次遊行/開花聽到呢句

其實對好多人嚟講中国人先係真正既敵人，完。

可以做朋友，唔可以做家人

到底中國自由同光復香港有乜關係
中國人有無自由都會有同一句 「港獨台獨是底線」
手你老母足

非常正確敵人的敵人是朋友

W

政治正確

香港都唔係全部支持自由民主啦
連登仔唔好再因人廢言
有時大陸人真係無選擇而出唔到聲
同北韓一樣

勇武

大你老母

Help push

也許為了錢萬達把古牆都拆了
也許過兩年這裏連互聯網都掰了

收皮啦賤種大陸人，中國係需要管架，你見班仆街周圍搶口罩就知，呢班撚樣獲得自由之日就係世界末日之時

極權幾可怕
上網發表言論已經係勇武

大陸人唔係全部都抵打
要connect埋大陸同胞先係成場抗爭嘅勝利點

唔係每一個人都係咁
呢度已經有一個例子俾你睇

Sorry

睇吓人哋IG先啦
佢支持五大訴求
係咪已經進化到連支持五大訴求都唔可以做手足啊

所以我話中國有好多淨係識吃喝玩樂嘅小粉紅
但總有一兩個係醒覺的
去睇吓品蔥就知

古有秦王重用楚國李斯
我唔係叫大家支持所有支那人
尤其是係嗰啲嚟香港攪亂檔嗰啲支那豬小粉紅
只不過如果係同一陣營嘅
點解唔可以支持？
佢同你同我反緊同一樣嘢
當你去到盟友都唔可以接受嘅時候 學咩人抗爭

我自問呢就唔鍾意極大部份中國人嘅
哪怕佢同你講警察仆街都好啦
佢心底裏都係覺得港獨死全家，抗爭冇前途嘅
但係呢個rapper真係好唔同
所以我先想大家關注下
畢竟佢真係手足

支共不倒下 世界永無安寧之日

個別例子就咪撚提啦

不過我好同意絕大部份中國人係唔可以放出嚟
大家今次武漢肺炎都見識過㗎啦

我覺得呢啲係一個個人睇嘅
唔好一竹篙打埋一船人
錯殺手足
我覺得九成半支那人都要死
但係品蔥啲手足呢？
難道佢哋都係賤種？

Charlie Push

咁你逐個16億人慢慢睇，睇完你先開post，做？

你說人家不追求自由是自找的
現在人家發聲了
你又說人家這是自找的
發聲有什麼用

咁我而家見到一個我分享係咪唔撚得先？下？

你同我同個單眼佬都知呢個世界上一定仲有啲大陸人係支持我做嘅所有嘢㗎
你睇新聞都見過有啲大陸人過關嚟香港參加反送中遊行㗎啦

*我哋

中國人是需要管，但係唔代表入邊冇人唔知呢個世界真正發生咩事

如果我哋只係局限於自己
唔去容納其他地方真正嘅手足
唔去關心世界其他地方發生緊嘅事
唔care我地敵人嘅敵人
我哋永遠都只可以孤軍作戰

Connect還connect, 中国人就係中国人，香港人就係香港人，永遠都唔係同胞ok?

分開係好OK嘅
但係真係幫到手 多個戰友又有咩所謂

同胞呢個字係真係好難聽

記住CLS 呀
唔係冇用㗎

但係佢同共產黨都反緊同一樣野，就係香港獨立
好多中国人即使佢追求民主自由都唔代表佢會接受香港獨立甚至連「中港分隔」佢地
呢個係我敵視所有中国人既原因
所以係我眼中，手足係手足，兄弟係兄弟
佢追求自由ok無問題，我唔係唔撐佢
我只係要分清楚，永遠都唔會係同胞

我就唔係話叫佢同胞的
純粹係想大家留意吓支國手足
同埋睇吓中共係點樣喺言論方面打壓人
既然我哋最後目的地唔同 咁我哋同大陸手足咪合作囉
打底共同敵人未各行各路

上面話支那Rapper撐建制，香港都係建制搖滾陳樂基
仲有「玩Band一定要講政治架咩」嘅情歌Pop Dear Jane

呢啲音樂毒瘤

個種音樂背後嘅理念都未識就學人話自己係Band
香港都仲有唔少呢啲撚人Band或者Rapper，不過Up唔出名

佢哋講到尾都淨係覺得呢啲係音樂種類
而唔係生活 冇理解過佢背後嘅理念

得罪講，Dear Jane啲歌最多咪Pop
學人叫Band

Totally agger
叫春情歌學咩人叫band

品蔥友軍

Twitter 國際戰線

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

記住share香港人嘅抗疫成功經驗，如果話冇口罩就blame落支那人度

品蔥可以睇到好多牆內實況

Twitter 戰線
Push

ching有冇機會有link

就係冇

我都想親眼目睹下

馬思唯明顯高一班
個腦都係
相反另外嗰三隻野

大力

首歌好撚好聽！！！

記得CLS！！！

Korean Pop= KPOP
Chinese Rap = Crap

香港獨立

諗起有前人證明過
中國都有言論自由
不過一人得一次咁多

慘但真

刻不容緩

掙扎啊

下午一Pish

中國班hiphop撚最多都只能叫音樂人

有時覺得如果一個鐘意hiphop 玩緊hiphop既人對身邊既事 社會既事不聞不問 根本唔可以話自己鐘意/玩緊hiphop

啱
Hiphop 就係講自己

自己嘅心聲都講唔到咁做咩hip hop

好好聽
請connect 鄰國人

敵人的敵人就是我們的朋友

Agger
哪怕最後目的地唔同
但敵人一樣

記得最後大佬係老共
驚甴武驚都係小嘍羅

最緊要最緊要
記得雨傘嘅教訓

勿批鬥
所有野都可以改善
但唔好批鬥

兄弟爬山🧗‍♀️各自努力

最緊要毋忘初心

CLS!

一定要記住CLS

得呀，咁我入黎屌柒你，屌到你數清16億人為止囉

講得啱，借問秦國last左幾多年

大陸人有民主 自由 都會當香港人係敵人 唔好ON9

無李斯秦始王連統一六國都做唔到呀
讀吓歷史先返嚟搵我啦

你去睇吓佢IG先啦
Yellowsonki

大撚把大陸人都想要自由 民主
但都好撚憎日本人 覺得台灣係中國一部份
1個人係咁唔等於全部都係

我識唔小大陸人 表面上就想要自由 民主
但一講到政治 就好憎日本人 覺得台灣係中國一部份
就好似之前好紅果個大陸吳秋實咁
有一次佢開LIVE都話台灣係中國一部份

如果2者身份上沒關係 單單只係價值上既追求
我地應該支持佢地 但如果係中國人就不了
因為我地之間有太多關係 佢地係點都唔會改變對香港人/台灣人既諗法

但係兩者有共通點
我哋唔係要佢支持我哋獨立
佢哋都唔會
但係如果佢哋有一小撮人想要自由
而我哋想達成我哋嘅目的
共通點都係一樣野
中共

我都明
我唔係喺度叫大家要無條件原諒所有大陸人
只係想大家睇吓就連中國都有人支持呢樣野姐

之後D中國人成功之後咪又係搞9香港/台灣
佢會比香港獨立咩? 佢會比台灣獨立咩
唔好玩啦 就算真係比香港民主 咪又係地方細 最後香港人都係作唔到主

中國人最大既問題係佢地改變唔到政治觀念
只係單純想追求價值 咁係沒用 最後都係改變唔到
果陣高登個個都係大中華撚黎 中國搞奧運會 個個叫自己做中國人
我自己都係 但今時今日 我只係支持香港獨立

中國人佢地係點都改變唔到對香港/台灣/日本既政治觀念
咁我點都唔會支持佢地

比中國有自由民主香港仲仆街過而家

係真
但係單憑我哋或者佢哋 都冇可能解決到我哋共同敵人
咁有冇機會可以合作 革命完成之後再你行你路我行我路呢

其實中國一直都有好多人支持民主 自由
只係我地唔知 正如我上邊咁講
我地同中國人沒關係我一定知道
但香港同中國之間就係一種地缘政治既關係
係呢一種既關係上 係中國人既就要反 只可以咁講
因為你大愛去支持佢地 只會比佢地反咬你一口

我唔否認
只可以惋惜有一班有頭腦有獨立思考嘅人出生左喺錯嘅地方

唔支持又唔反對？

欣賞佢既勇氣

冇可能 除非佢地可以放低固有既政治觀念
就好似新一代既香港人咁 可以由大中華>港獨咁
就好似吳秋實 果陣香港台灣個個都話佢好野呀
之後佢講左一句 我認同台灣係中國一部份 唔反對武統中國
成班香港台灣人就炒撚哂車

個重點就係固有既政治觀念
但我睇唔出目前有中國人可以放低到

錦係米要繼續比習稱帝?
佢唔下台冇人改變到呢個現實
講真你大陸唔開放
香港又點獨立到?

就好似GEN當年同689講既說話一句
我只可以講一句 加油

又一條傻閪 今時今日既中國
沒左一個習近平 只會有第二個 第三個習近平
成個問題個重點唔係習近平身上 佢做唔做皇帝 下唔下台 我唔在意
就正如南泡 一個獨裁者收左皮 咪又係換第二個獨裁者上
一共換左5個呀

點解會有人覺得習近平係重點 我真係R哂頭
習近平只係目前中國人既思想下誕生出黎既一個人物而且
佢可以係習近平 可以係第二個人

笑死
錦你答我係現任獨裁者未退落黎之前
香港點撚樣獨立
環境會唔會有改變

如果連支持大陸人醒覺都要比人屌
錦我地做咩文宣
叫乜撚野香港人快D醒 唔好再比人呃
全部收得皮啦

如果中國有民主 自由
反送中一早出左軍隊啦
成班大陸人日日係咁屌香港

原來香港獨立首先要大陸開始
真係唔撚想理9你 真係沒撚屌錯你傻閪
又一件港奴思想

而且錦你老母閪咩 唔識打字呀 傻閪
BLOCK撚左你算 唔想教精你
字又唔識打 香港既未來要大陸思賜
同10年前既大中華膠一撚樣

你當我唔夠你嘈算啦 唔想講

但係後來佢del咗首歌 上咗內地個所謂rap節目 出咗名

笑撚左，內政部關外政事

block米block
推翻支那政府唔由內地開始係邊到開始?
咁撚多個月外國制裁 本土運動都推唔郁中共班冚家產
但係牆國人一動搖就即刻攞權力打壓
明顯中共就着緊牆內政治氣氛多過外地
人民反佢 政府先會失去地位

乜7野大中華膠 港奴
係你唔肯認清事實
錦你同泛民一日到黑淨係識打鬧唔正經開會有咩分別
最後米比建制係隔離執晒雞囉

唔差在推埋呢首

同意 人權係每個世界公民都生來應有嘅 要connect佢地推翻中共！！！！！

佢話佢唔係rapper

我來自新疆 you call me 兒子娃娃

依家敢出聲係大陸已經係勇武派，唔好做極端撚見大陸就反，信念一致就應該支持

又賺左1蚊

呢首先係最正,用eminem個beat黎rap
D詞又直接抽擊

你出生時身體被人捆綁
因為他生氣不行所以不想
不過戰爭不用申請你會瘋搶
物資瞬間回到六四
神靈會記得歷史
順手的資源被人共享
youtube被人封殺
有形的世界擋著一睹無形的墻
更多人瞥見了真像開始在這膜拜假象
我攻擊那些假象
同情你無用的偶像
請別給hiphop評獎我只想在這裏做一把槍
就讓我他媽 拿起你遺忘的麥
把腐爛的派砸你臉上
武斷地把你脖子掰斷
切斷你耳機
變回你自己
so 有些人開始清醒
有錢人開始變臉提醒
now pharaoh no pharaoh 不pharaoh你沒前途
這讓我找到了 true
看到現實染上了梅毒
叛徒沒被公諸
養活頂端的豬
譜個曲寫廣場舞
政策被政客玩弄自顧自奢華的xx政府

(副歌)
打破這墻
向愚公借來這股力量
打破這墻
bitch瞧瞧你那一臉病樣
打破這墻
我不要你們可悲的獎
從我下筆開始就有股勢力不斷把我壓制
打破這墻
56盞燈把我給照亮
打破這墻
我口袋塞著13億把槍
打破這墻
我不在依靠你的拐杖
扔掉我無用假肢展示給掌權者全部的真實

你拿起訴紙
發現他被法律掩護yeah
自由是條死路
他們說該藏起來哭
當日軍入侵翻起明朝兵書
課堂教課上哭笑
焦點是政治老師演起電影
我們 從小習慣被sm
從小就被人調教
跟好你隊伍
不能摘下手銬
不能反抗
因為沒有信仰和宗教
可悲的是我們還剩下了所謂的禮義廉恥忠孝
淫威之下當問題開始滋生
他們習慣找理由
去隱藏真相
鼓勵 普及 知識 估計 熟知 知 事實 的人 呼氣 離去 陸地 開始新生活 把錢塞進了 瑞士銀行 兩次
逃跑 精神被物質套牢
越來越多的強制以及爆亂
相信你無路可逃
審判日在召喚
有人想組織
這種自自由的渴望
有人拿起了刀
你自以為這來自報紙
直到這把刀出現在你隔壁車站那日
邪教徒拿起鐵棒惡心的麥當勞
是 他們已經無法控制
他們曾以為能把我們徹底洗腦
歷史如此
當燈泡誕生
世界依舊黑暗
即便如此
燈被開關
因為出現互聯網
你看清這平靜無形的墻
你可以撇清無名烈士死時那副慘樣
你憤染知曉
更多的人在瞻仰無知的假象
他慘叫
膽小的開始往後跑
你找到至少還有和你一樣知道事相的人
治病的人
這是本能
抗爭在繼續因為還有法老這種人
我準備用筆給現實上一個墳墩
是成噸的炸藥開始轟炸
直到被承認
hiphop開始附身把他丟進音樂變的兇狠
害怕就是退化讓言論爆炸
真理在哪？

上面巴打討論得好激烈

又係大陸人？

推一個，多謝香港手足！

多謝你，喺廣東要小心行事啊巴打

幾好聽

關我撚事，自己都搞唔掂建設民主中國？

呢種風格好兩極

人哋支持我哋嘅理念
都唔可以理佢？